男朋友講左呢句野 姐係咩意思

話說我第一次上佢屋企，佢呀媽係度
之後入左佢間房無閂門，佢係度揸我個波
我
佢

:喂，唔好揸啦，一陣你呀媽睇到呀
:點會呢，都睇慣㗎啦

聽落好似無咩問題，但就硬係覺到句野有啲怪。
有無人答到我

轉個頭同我講呢句野係講笑

你男朋友成日耙佢老母個波

揸

揸慣老母

即係你男友成一帶女上去揸畀佢老母睇

兩個男人揸下波仔好正常啫
見慣啦

屌⋯⋯兩條仔咪撚咁核突啦

估唔到佢呀媽咁開放wo

真絲

有冇諗過仲有好多女女上去佢到揸波波

可能佢返大陸揸開呢

樓主gay

兩個男人揸嚟揸去
仲要扮怕羞

此post已完

場外技術指導

借人ac

佢媽媽指導？